成日都好掛住男朋友

有冇人成日都好想痴住男朋友
望住男朋友笑果陣有少少魚尾紋
唔戴眼鏡個樣好靚仔
認真做野果時又吸引
無時無刻都想痴住望住
明明已經過左熱戀期

最緊要係佢屌到你射嗰陣爽唔爽先?

我都好掛住男朋友
好想玩佢個肚腩仔
揸佢肥仔波
見到佢食野個滿足樣
覺得好幸福
好想大大力攬佢

冇女朋友掛住我

啱啱send咗依個GIF俾男朋友

我男朋友食野果樣懶係好好食好誇張好想打爆佢
但見佢有時傻更更又好幸福

我成日咁望暗戀嘅人

除左最尾個句，真係以為係自己開post

好掛住男朋友 好想瘋狂捧住佢塊面黎錫

我都想有男朋友

我都係

有我

毒撚無女㗎

明明佢已經喺格離 但都好掛住佢
成日好想眼定定望住佢
又好想攬實佢嚟索好香
只要佢笑 自己就不知覺都會笑

岩岩先同佢食完飯
就已經好掛住佢

絲打咁似我既
重點係你對你嬲朋友既描述都好似我男朋友

每次出完街都會咁

一樣

大家都一樣迷戀男友

唔通係同一個人 死佬

好似係好事
佢都中意我痴住佢

雖然我成日整蠱你 成日好幼稚 好似小朋友咁
但同你一齊真係好自在好舒服呀男朋友
明明四個鐘前先見完 但我好掛住你呀

有時掛到就黎癲
而家都好掛住 兩日冇見
好鐘意佢攬實我同我講你知唔知我好掛住你

成個po都係gay佬

絲打你個名
佢返到屋企就睇書 上網 打機
而我就係咁掛住佢...

有 好想攬佢同摸佢個肚腩

咁佢真係好可愛佢又唔介意俾我讚可愛
成日話：你中意咪好
佢都成日打機但就算打緊都會聽電話會覆msg(慢回
我中意聽佢把聲+有d game我中意睇佢玩，佢就會開實況俾我睇
互相有對方GPS所以知道佢係屋企，未覆一係訓著左一係打緊機
Video call瘋狂cap佢笑得可愛既圖

除左最後個句 我都中曬
但佢反而冇咁掛住我了....唉

一齊左幾耐？

[/quote]咁佢真係好可愛佢又唔介意俾我讚可愛
成日話：你中意咪好
佢都成日打機但就算打緊都會聽電話會覆msg(慢回
我中意聽佢把聲+有d game我中意睇佢玩，佢就會開實況俾我睇
互相有對方GPS所以知道佢係屋企，未覆一係訓著左一係打緊機
Video call瘋狂cap佢笑得可愛既圖[/quote]

你地都幾糖黐豆
我會叫佢send張自拍黎睇
俾我望住張相黎掛

樓上個回覆quote錯 自
你地都幾糖黐豆
我會叫佢send張自拍黎睇
俾我望住張相黎掛

中

過咩熱戀期啊
總有一方更愛對方既

可以掛住下我

約會未完便掛念
每次講再見都好似要分手咁唔開心

除左訓覺無時無刻都掛緊男朋友 心很累

恭喜 宜家係由中意昇華到幸福 同 愛

一齊左兩年幾已經穩定期啦
唔見面佢都會每日陪我傾一陣電話既
但個感覺係我需要佢比較多
有時都想佢嗲返我

做咩樣呀？

因為我只係曾經擁有過
已散

你幾歲？

每次轉身男朋友都會企係度同我揮手
但望多兩望就會唔捨得 想衝過去攬住佢
都係急急腳走算

出黎做野幾年啦

下個更可愛

以為自己留言 好掛住你呀男朋友好想瘋狂拍打你patpat

我條女都係

不過我諗好多情侶都咁既
我同佢都出黎做野幾年

男朋友咁自動波咁識做依下好sweet
好有被愛被放在心上嘅感覺

諗起依條片